# Config file for NCFresco®
#
# Maximum number of image files in transit at one time
image.max: 6
# Do we want deep colour for images?
image.deep: Yes
# Don't load images until the user asks
image.defer: No
#
# Underline links?
display.links.underlined: No
# Use colour and background directives in BODY tags
display.body_colours: Yes
# Use closest match colour when exact match isn't available
display.colours.dithered: No
# Antialias the displayed text
display.antialias: Yes
# Display button bar
display.control.buttons: No
# Display URL line
display.control.urlline: Yes
# Display status line
display.control.status: No
# Display tool bar at top
display.control.top: No
# Initial tool bar
display.control.initial: 0
# Use different pointer shapes depending on what the pointer is over
display.fancy_ptr: No
# Scaling factor (%)
display.scale: 125
# Scaling factor for images (%)
display.scale.image: 100
# Scale level 1
display.scale.1: 100
# Scale level 2
display.scale.2: 125
# Scale level 3
display.scale.3: 150
# Force page to fit
display.scale.fit: No
# Force page to fit by scaling, 0 = images, 1 = images+text
display.scale.fit.mode: 0
# Force font size change event to save in NVRAM
display.scale.save.change: Yes
# Blend fonts to background
display.blending: Yes
# Margin left (%)
display.margin.left: 5
# Margin right (%)
display.margin.right: 5
# Margin top (%)
display.margin.top: 6
# Margin bottom (%)
display.margin.bottom: 6
# Use ROM values
display.margin.auto: Yes
# Display frames
display.frames: Yes
# Display scrollbars with frames
display.frames.scrollbars: No
# Display top level as frame
display.frames.top_level: No
# Use smooth scrolling
display.smooth_scrolling: No
# Time to activate links for
display.time.activate: 50
# Time for which to wait for background
display.time.background: 100
# Time to fade page out
display.time.fade: 50
# Display map co-ordinates on the status line
display.map_coords: No
# 0,1,3: on the fly, 2: decompress
display.jpeg: 2
# half leading
display.leading: 4
# % or OS units
display.leading.percent: No
# password char
display.char.password: 42
# Style for drawing highlight
display.highlight.style: 1
# Width of highlight
display.highlight.width: 6
# Display window as a back window
display.at_back: Yes
# Display tables
display.tables: Yes
# Display menus as dropdown lists
display.menu.dropdown: No
# Display the Toolbar when the OSK is opened/closed
display.force_toolbar_with_osk: Yes
#
# Default document
document.default: <NCFresco$Home>
# URL to fetch related stuff
document.handler.related: <NCFresco$Related>
# URL to search from
document.search: <NCFresco$Search>
# URL of offline menu
document.offline: <NCFresco$Offline>
# default encoding MIB number
encoding.user: 2252
# Use config rather than document encoding?
encoding.user.override: No
#
# Accept-Charset header text
encoding.accept:
#
# Hotlist file
files.hots: <NCFresco$Hotlist>
# File to store passwords in
files.passwords: <NCFresco$Users>
# Store passwords scrambled
files.passwords.encrypted: No
# This file lists the file types of files that will be run when fetched.
files.runable: <NCFresco$Runables>
# If given, only allow access to sites listed in this file.
files.allow: <NCFresco$Allow>
# If given, don't allow access to sites listed in this file.
files.deny: <NCFresco$Deny>
# URL of help pages
files.Help: <NCFresco$Help>
# Where to store cookies
files.cookie: <NCFresco$Cookies>
# Where to store the persistent history
files.history: <NCFresco$Dir>.History
#
# Number of chars to truncate file names to
truncate.length: 0
# Do we remove the file extension when we choose a file name?
truncate.suffix: No
#
# User's email address
user.email:
#
# Prefix string for animation sprite names
animation.name: anim
# Number of frames in the progress amination
animation.frames: 9
#
# Point sizes for fonts
font.size.1: 8
font.size.2: 10
font.size.3: 12
font.size.4: 14
font.size.5: 16
font.size.6: 18
font.size.7: 24
#
# Name of standard (body) font
font.base: Homerton.Medium
# ... the bold form
font.base.b: Homerton.Bold
# ... the italic form
font.base.i: Homerton.Medium.Oblique
# ... bold and italic
font.base.bi: Homerton.Bold.Oblique
# Name of headings font
font.head: Homerton.Medium
# ... the bold form
font.head.b: Homerton.Bold
# ... the italic form
font.head.i: Homerton.Medium.Oblique
# ... bold and italic
font.head.bi: Homerton.Bold.Oblique
# Name of fixed space font
font.fixed: Corpus.Medium
# ... the bold form
font.fixed.b: Corpus.Bold
# ... the italic form
font.fixed.i: Corpus.Medium.Oblique
# ... bold and italic
font.fixed.bi: Corpus.Bold.Oblique
# Name of symbol font
font.symbol: Selwyn
# Name of internal menu font
font.internal: Caius.Book
# Name of Japanese font
font.ja:
# Name of Chinese font
font.zh:
# Name of Korean font
font.ko:
# Name of Russian font
font.ru:
# Name of Greek font
font.el:
# Name of Chinese (Taiwan) font
font.zh-tw:
# Scale factor of base font (%)
font.base.scale: 100
# Aspect ratio of base font (%)
font.base.aspect: 100
# Scale factor of heading font (%)
font.head.scale: 100
# Aspect ratio of heading font (%)
font.head.aspect: 100
# Scale factor of fixed font (%)
font.fixed.scale: 80
# Aspect ratio of fixed font (%)
font.fixed.aspect: 125
# Scale factor of Japanese font (%)
font.ja.scale: 100
# Aspect ratio of Japanese font (%)
font.ja.aspect: 100
# Scale factor of Chinese font (%)
font.zh.scale: 100
# Aspect ratio of Chinese font (%)
font.zh.aspect: 100
# Scale factor of Korean font (%)
font.ko.scale: 100
# Aspect ratio of Korean font (%)
font.ko.aspect: 100
# Scale factor of Russian font (%)
font.ru.scale: 100
# Aspect ratio of Russian font (%)
font.ru.aspect: 100
# Scale factor of Greek font (%)
font.el.scale: 100
# Aspect ratio of Greek font (%)
font.el.aspect: 100
# Scale factor of Chinese (Taiwan) font (%)
font.zh-tw.scale: 100
# Aspect ratio of Chinese (Taiwan) font (%)
font.zh-tw.aspect: 100
#
# Colour for normal text
colour.plain: 0x00, 0x00, 0x00
# Colour for text in hypertext links
colour.anchor: 0x00, 0x22, 0xdd
# Colour for text in links that have been visited
colour.visited: 0xcc, 0x00, 0x99
# Background colour
colour.back: 0xc0, 0xc0, 0xc0
# Colour for activating buttons
colour.action: 0x88, 0x88, 0x88
# Colour for writable areas
colour.write: 0xff, 0xff, 0xff
# Colour for the light side of rules
colour.line.light: 0xdd, 0xdd, 0xdd
# Colour for the dark side of rules
colour.line.dark: 0x55, 0x55, 0x55
# Colour for text on buttons
colour.button.text: 0x00, 0x00, 0x00
# Background colour for buttons
colour.button.back: 0xbb, 0xbb, 0xbb
# Colour for selected button
colour.button.select: 0xbb, 0xbb, 0xbb
# Colour for highlighted link
colour.highlight: 0x33, 0xff, 0x33
# Colour for activating link
colour.activated: 0xff, 0x00, 0x00
# Colour for frame bevel
colour.bevel: 0x66, 0x66, 0x66
# Colour for highlighted text on buttons
colour.button.text.highlight: 0x00, 0x00, 0x00
# Colour for menu foreground
colour.menu.text: 0x00, 0x00, 0x00
# Colour for menu background
colour.menu.back: 0xff, 0xff, 0xff
# Colour for menu foreground highlighted
colour.menu.text.highlight: 0xff, 0xff, 0xff
# Colour for menu background highlighted
colour.menu.back.highlight: 0x00, 0x00, 0x00
# Colours for frame bevel
colour.border.bevel: 0x87878700 0x87878700 0x75757500 0x75757500 0x21212100 0x21212100 0x42424200 0x42424200
# Colours for write border
colour.border.write: 0x77777700 0x99999900 0x99999900 0x77777700 0x77777700 0x99999900 0x99999900 0x77777700
# Colours for write border highlighted
colour.border.write.highlight: 0xBFBFE800 0x4949F200 0x0000FF00 0x4949F200 0xBFBFE800 0xBFBFE800 0x4949F200 0x0000FF00 0x4949F200 0xBFBFE800
# Colours for select border
colour.border.select: 0x00000000 0x00000000 0xbbbbbb00 0xbbbbbb00 0x00000000 0x00000000 0xbbbbbb00 0xbbbbbb00
# Colours for select border highlighted
colour.border.select.highlight:
# Colours for button border
colour.border.button: 0x00000000 0x00000000 0xbbbbbb00 0xbbbbbb00 0x00000000 0x00000000 0xbbbbbb00 0xbbbbbb00
# Colours for button border highlighted
colour.border.button.highlight:
# Colours for highlighted link
colour.border.highlight: 0xBFBFE800 0x4949F200 0x0000FF00 0x4949F200 0xBFBFE800 0xBFBFE800 0x4949F200 0x0000FF00 0x4949F200 0xBFBFE800
# Colours for highlighted text link
colour.border.highlight.text: 0xBFBFE800 0x4949F200 0x0000FF00 0x4949F200 0xBFBFE800 0xBFBFE800 0x4949F200 0x0000FF00 0x4949F200 0xBFBFE800
# Colours for activated link
colour.border.activated: 0x0000ff00 0x0000ff00 0x0000ff00 0x0000ff00 0x0000ff00 0x0000ff00 0x0000ff00 0x0000ff00 0x0000ff00 0x0000ff00 0x0000ff00 0x0000ff00
# Colours for window border
colour.border.window: 0x77777700 0x99999900 0x99999900 0x77777700 0x77777700 0x99999900 0x99999900 0x77777700
# Colours for ime fg
colour.ime.fg: 0x00000000 0x00ffff00 0x00ffff00
# Colour for ime bg
colour.ime.bg: 0xdddddd00 0xff000000 0x00000000
#
# Enable proxies
proxy.http.enable: No
proxy.https.enable: No
proxy.gopher.enable: No
proxy.ftp.enable: No
proxy.mailto.enable: Yes
# Proxy server name (and port)
proxy.http:
proxy.https:
proxy.gopher:
proxy.ftp:
# Proxy URL
proxy.mailto: <NCFresco$ProxyMailto>
# No proxy on these domains
proxy.http.ignore:
proxy.https.ignore:
proxy.gopher.ignore:
proxy.ftp.ignore:
#
# Size in K for cache (0 = unlimited)
cache.size: 0
# Max number of items in the cache
cache.items: 5625
# Should the cache be kept across closedowns?
cache.keep: Yes
# Save the cachedump on every update
cache.keep.uptodate: Yes
#
# Printing magnification in %
print.scale: 75
# Border, in points, around the printed page
print.border: 18
# Suppress pictures in printout
print.nopics: No
# Suppress backgrouds in printout
print.noback: Yes
# Suppress text colours in printout
print.nocols: No
# Print pages sideways
print.sideways: No
# Collate multiple copies
print.collated: No
# Print pages in reverse order
print.reversed: No
# Key to cancel printing with
print.key.cancel: 0x1b
# Command to run when selecting
sound.click:
# User audio feedback sounds
sound.fx: Yes
# Play background sounds
sound.background: Yes
# Do we have a full keyboard?
mode.keyboard: 4
# Move cursor to toolbar
mode.cursor.toolbar: Yes
# Platform type
mode.platform: 1
# Adjust click action
mode.mouse.adjust: 0x203E
# Menu click action
mode.mouse.menu: 0x2001
# Action on errors
mode.errors: 1
# Event on smartcard insertion
event.smartcard.in: 0
# Event on smartcard removal
event.smartcard.out: 0
# Event on entering standby
event.standby.in: 0x3C32
# Event on leaving standby
event.standby.out: 0x2071
# The number of pages in the per-view history list
history.length: 50
# The number of unique pages in the global history list
history.global.length: 50
# Should the history list be kept across closedowns?
history.persist: No
# Set this to use Netscape POST redirections
broken.formpost: Yes
# Shall we receive and send cookies
cookie.enable: Yes
# Save cookies on every update
cookie.uptodate: Yes
# Save passwords on every update
passwords.uptodate: Yes
# Configure file for plugins
plugin.file: <NCFresco$Plugins>
# Keep plugin file up to date
plugin.uptodate: Yes
# Max number in hotlist
hots.length: 50
# Which (human) languages you'd prefer, e.g. 'en-gb,en,en-us'
language.preference:
# Which version of the browser wrote this file?
browser.version: 181
# Substrings of image URLs not to fetch (e.g. adverts)
image.blacklist:
# HTTP (fetch) prefix of editable pages
publishing.fetch.prefix:
# FTP (send) prefix of editable pages
publishing.send.prefix:
# File containing <fetchprefix> <sendprefix> [<indexpage>] lines
publishing.more:
# Index page (if not 'index.html')
publishing.index.page:
# Is active (server-parsed) HTML used?
publishing.active: No
# 'Show hotlist' calls !Hotlist
hots.run.hotlist: No
#
# Toolbar info (<id> <type> <entry> <exit> <initial cmp> <open cmp> [<parent id> <parent cmp> <flags>])
toolbar: 3 2 0x20c9 0x20c7 0x20c2 0x20c3 -1 0x0    0x0
toolbar: 2 0 0x0    0x0    0x2017 0x2103  0 0x28a0 0x0
toolbar: 1 0 0x0    0x0    0x2017 0x2103  0 0x28a0 0x0
toolbar: 0 1 0x0    0x0    0x2039 0x20a1  0 0x0    0x0
# Toolbar name (same order as toolbar info)
toolbar.name: vcr
toolbar.name: extras2
toolbar.name: extras
toolbar.name: main
#
# Key info (key: <map> <key> <event> <flags>)
#
# (0) Movement
key: 0 0xd   0x2065 0x2
key: 0 0x1e  0x2053 0x3
key: 0 0x185 0x2056 0x3
key: 0 0x187 0x2057 0x3
key: 0 0x188 0x110f 0x3
key: 0 0x18a 0x2059 0x3
key: 0 0x18c 0x2060 0x3
key: 0 0x18d 0x2061 0x3
key: 0 0x18e 0x2063 0x3
key: 0 0x18f 0x2062 0x3
key: 0 0x19a 0x2058 0x3
key: 0 0x19e 0x2055 0x3
key: 0 0x19f 0x2054 0x3
key: 0 0x1ac 0x206a 0x3
key: 0 0x1ad 0x206b 0x3
key: 0 0x1ae 0x2069 0x3
key: 0 0x1af 0x2068 0x3
key: 0 0x1ca 0x110e 0x3
#
# (1) Desktop/Offline
#key: 1 0x191 0x2083 0x0
#
# (2) Codecs
key: 2 0x1cb 0x20c0 0x0
key: 2 0x189 0x20c1 0x0
key: 2 0x186 0x20c2 0x0
#
# (3) Map
key: 3 0xd   0x9010 0x2
key: 3 0x1b  0x9012 0x2
key: 3 0x1e  0x9009 0x3
key: 3 0x18b 0x9005 0x3
key: 3 0x184 0x9012 0x2
key: 3 0x18c 0x9001 0x3
key: 3 0x18d 0x9002 0x3
key: 3 0x18e 0x9008 0x3
key: 3 0x18f 0x9004 0x3
key: 3 0x19e 0x900c 0x3
key: 3 0x19f 0x9006 0x3
#
# (4) Menu
key: 4 0xd   0x8007 0x2
key: 4 0x1e  0x8002 0x3
key: 4 0x184 0x9012 0x2
key: 4 0x18c 0x8001 0x3
key: 4 0x18d 0x8002 0x3
key: 4 0x18e 0x8002 0x3
key: 4 0x18f 0x8001 0x3
key: 4 0x19e 0x8004 0x3
key: 4 0x19f 0x8003 0x3
#
# (6) Toolbar
key: 6 0xd   0x20d4 0x2
key: 6 0x1e  0x20d3 0x3
key: 6 0x18c 0x20d0 0x3
key: 6 0x18d 0x20d1 0x3
key: 6 0x18e 0x20d3 0x3
key: 6 0x18f 0x20d2 0x3
key: 6 0x19e 0x20d6 0x3
key: 6 0x19f 0x20d5 0x3
key: 6 0x1ae 0x20d3 0x3
key: 6 0x1af 0x20d2 0x3
key: 6 0x1bc 0x2050 0x3
key: 6 0x1bd 0x2051 0x3
key: 6 0x1be 0x2053 0x3
key: 6 0x1bf 0x2052 0x3
#
# (7) Web
key: 7 0x1   0x3021 0x0
key: 7 0x12  0x30b3 0x0
key: 7 0x1e  0x2053 0x3
key: 7 0x181 0x3901 0x2
key: 7 0x182 0x283e 0x2
key: 7 0x183 0x3832 0x2
key: 7 0x184 0x3811 0x2
key: 7 0x186 0x3030 0x2
key: 7 0x189 0x2065 0x2
key: 7 0x18b 0x2052 0x2
key: 7 0x191 0x2083 0x0
key: 7 0x192 0x3827 0x2
key: 7 0x193 0x2839 0x2
key: 7 0x194 0x2001 0x2
key: 7 0x19e 0x2055 0x3
key: 7 0x19f 0x2054 0x3
key: 7 0x1a1 0x3022 0x2
key: 7 0x1a4 0x3813 0x2
key: 7 0x1cb 0x3031 0x2
#
# (8) On screen keyboard
key: 8 0x191 0x2083 0x0
#
# (9) Frame link
key: 9 0xd   0x20e4 0x2
key: 9 0x18c 0x20e0 0x3
key: 9 0x18d 0x20e1 0x3
key: 9 0x18e 0x20e3 0x3
key: 9 0x18f 0x20e2 0x3
#
# (10) External Popup
key: 10 0xd   0x2065 0x2
key: 10 0x18a 0x2059 0x3
key: 10 0x18c 0x2060 0x3
key: 10 0x18d 0x2061 0x3
key: 10 0x18e 0x2063 0x3
key: 10 0x18f 0x2062 0x3
key: 10 0x19a 0x2058 0x3
key: 10 0x191 0x2083 0x0
#
# (11) Writeables
key: 11 0x4   7  0x2
key: 11 0x8   4  0x2
key: 11 0xa   3  0x2
key: 11 0xd   3  0x2
key: 11 0x15  6  0x2
key: 11 0x1b  20 0x2
key: 11 0x1e  16 0x2
key: 11 0x7f  5  0x2
key: 11 0x18b 17 0x2
key: 11 0x18c 18 0x2
key: 11 0x18d 19 0x2
key: 11 0x18e 13 0x2
key: 11 0x18f 12 0x2
key: 11 0x1ab 8  0x2
key: 11 0x1ac 14 0x2
key: 11 0x1ad 15 0x2
key: 11 0x1bb 9  0x2
#
# (12) RISCOS
key: 12 0x1a2 0x2034 0x2
#
# List of possible URL suffixes
url.suffix: .com .co.uk .org .net
# User-Agent header (%v=version no, %o=OS name)
header.useragent: Mozilla/3.04 (compatible; NCBrowser/%v; ANTFresco/%b; %o)
# Resizing only reformats if Ctrl held down
resize.requires.ctrl: No
# Controls Fresco icon
icon.bar.icon: No
# Wrap text round floaters in the Netscape manner
netscape.wrap: Yes
# Enable JavaScript support
javascript: Yes
# JavaScript timeout, 0 for off
javascript.watchdog.timeout: 10000
# Show short script error box
javascript.errorbox.style: 0
# Enable the MediaCtrl JavaScript extension
# Also enable mouse show and hide functions
javascript.extensions.enable: 0x3
# Enable the JavaScript onUnload functionality
javascript.onunload.enable: No
# Enable JavaScript key swallowing
javascript.consumekeypresses.enable: Yes
# Open on screen keyboard transiently
osk.transient: No
# Submit IMAGEs last
broken.formsubmit.image: Yes
# Send query portion of GET requests in page encoding
broken.formsubmit.encodeget: Yes
# Send URLs in UTF8
broken.url.encoding: No
# Enable the IME
ime.enable: No
# Enable Form based File upload
fileupload.enable: No
# in K
emergency.cache: 256
